我唔係想分化，我係想拆彈 （上水70歲老人）

法醫驗屍後，都係對我哋不利, 不如我哋喺驗屍報告發表之前，認咗佢, 再睇下可唔可以畀到弔慰金畀佢嘅家屬, 遇到問題唔係推卸責任 P.S.與前線永遠不割蓆

死個阿伯 洗撚認錯咩 我地咁多手足傷嘅傷 死嘅死 被消失嘅被消失 班狗同腦癌屍有冇認過阿 DLLM

又點吖
唔係話咗TKill?
阿伯做到70歲仲要做
呢個垃圾政府都有責任
頤養天年都做唔到既垃圾政府
點解唔推翻佢？

拉

傻
宜家麥美鳩大搞好市民自保
咪O岩囉, 即係死件, 仲唔嚇撚到班友hihi

即時

對家掉死佢又拆咩鳩呀

丟淡佢

查案既野 係差佬做

幾時見過內戰係要俾錢受傷個一方？
對家受傷就要我地俾 咁我地受傷又邊個俾呀
個腦唔用會變腦殘架

Block 查案係警察工作

無可疑

黑衣人好淡定行去中間掟磚，好似有目標咁，掟完轉身就走

真pro

就算唔係TK
第一 佢係個場上佢自己都有份掟
第二 宜家仲未搵到係咩人掟
第三 唔好大愛上身 冇人會理你
最後人性黎講 唔好學班黑警講野就得
但要可憐?
我地有100幾個冇原因死既手足
你唔去幫佢地既家庭先?
笑話

其實壇野出面啲人根本冇咩人講，得啲藍絲傳，成日有五毛想煲返大件事
拉

打返句RIP就夠啦

要幾戇鳩先至會70歲見人掟磚，第一時間係拎電話出嚟影相拍片？仲要係前排？

On9 未見過藍屍自首
請問佢哋輸咗未？

呢個係一個戰場，佢上得黎就預咗la！
唔通美國殺一個ISIS又要俾錢佢家屬？

其實佢算係自殺

CLS, 縱容兇手中年女人扔死呀伯, 仲幫佢認頭咁大愛? 你自己去認囉

佢地有共產黨back住我地無
事實上就係咁唔公平 佢地放棄哂人格公義之類既野都仲有槍有炮有權有勢
我地除左正義感同良知之外乜都無
如果放棄埋公義同良知 無左國際既支持 就基本上變成左對家一直塑造既恐怖份子
到時就屠城都唔會攬炒
我認為趁大家仲有少少思考能力既時候要睇清呢一點
你地真係完全比仇恨支配左